抵死，輪到湯thompson

斷腳啦仆街